點解DSE唔係3332

LS唔講啦。

4科core得1科係理科(maths), 仲要lv2就過關, 咁點解中英一定要求3?

唔通個政府真係無腦?

係囉應該3333
咁就少好多垃圾靠conditional offer 入U

垃圾 po
考評局垃圾唔係第一日既事

點解DSE唔係7777

係囉。點解唔係7777?

個人認為應該 2332
先至比較合理

都唔知讀大學中文要有3有咩意義
入到去全部都英文
英文起碼有4仲好過

3342啦 香港咁簡單